覺不覺得拍拖啲人好week

why

week嘅人先要人陪伴

Weak啊嘛。。。

Weak呀on9

覺得佢地唔week 不過好month

你好能醒?

Week

好wet

好wake

樓豬豬好fortnight

Weak 到仆街

食色性 人類基本慾望

男人比起女人心智成熟慢
有得食一定食

如果性需要蒙蔽理性同責任=weak，好多男人都好weak

放過大家啦

🚬🚬 其實寂寞

weed呀